舉「青天白日滿地紅」台灣人又反感，舉美國旗美國人又反感

難怪連登咁多冷氣軍師不舉

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

青天白日滿地紅旗係中共死穴,亦可connect到廢老

出少少文宣同台灣朋友解釋一下便可

某會員「通街都係處」，因為自己不舉，所以不停帶風向叫人又唔好舉美國旗又唔好舉青天白日滿地紅旗

青天白日滿地紅台灣人唔反感，咪撚聽日鳩UP

收嗲啦
台灣人同反共大陸人都同意舉青天白日旗

來來去去得班支畜鳩毛三毛會反感

老豆搵仔：
國民黨就等於香港嘅保皇黨 千祈咪撚搞錯

無人駁到樓主